admin 幫幫手del post

因為我之前開過一個post 俾身邊嘅人知道個ac
係咁俾佢哋騒擾
Admin 幫幫手del哂我之前啲post